Merci個男聲版......屌你老母！

難聽過Messi果個

真係好難頂

邊撚個唱 啲抖氣聲
唱兩句都索晒氣咁